蒙面法就立,有冇人好似我咁改信伊斯蘭教。

香港有宗教自由
你唔可以侮辱我宗教,我宗教就係會蒙面

係咪真係得？

到時佢地亂打伊斯蘭教徒就connect 埋伊斯蘭世界

男人都蒙得咩
不過蒙左點知有無J

最好就包到得番眼同鼻可以見到

btw伊斯蘭只係可以恰到民主國家

包頭油黑面痴so

所有伊斯蘭教都係犯法

又好似岩岩地

全民口罩啦，咁勁日日24小時出防暴捉囉

香港第一大教

係就最好
We Connect

Connect 伊斯蘭

唔好玩人哋宗教

直到出炸彈

聖戰來了

唔係玩,係堅信
香港有宗教自由

新彊玩左咁野
伊斯蘭教做過d咩？

正想講， 垃圾國家點會出聲

咁點? 感冒戴口罩行出街俾人拉?
你會唔會太大「潔癖」
你所謂嘅玩 無傷大雅
但能保市民安全(暫時)
何苦過份固執?